我勤大家留意一下醫院 同老人院

睇睇你最後一站係咩樣

你就明白點解要搵錢 或者對抗政府

大家需要心寒

真心

恐怖得像鬼片活生生地上演

通脹就一定 姐係代表你老左會係一個窮撚多過有錢人 無錢既你如何安身立命！

結婚難 仲要越黎越多人唔生 孤獨終老

終有一日你不能自理 你做到既事

1.請工人 今日可能4千一個月 它日？
2.護老院 講緊幾8000-萬以上

但看護既質素可以劣質到筆墨難以形容

我信有係醫院工作既人 會明白有幾痴線

真係想知 去醫院行行

有咩用？
朋友做護士
佢話有好多為份糧既看護
當老人家係動物

無乜用
只係想表達 大家日終有日成為廢老
D操普通話的阿姐幾好服務大家要知
今日唔fight社會局保障 明天如何可以預測到

唔爭取安樂死第時仆街唔好喊